[私了撚] 當"101拘捕令"變成"被告非法禁錮"後...

尋晚美乎捉人嘅義士居然被告非法禁錮
襲擊者只係告非法襲擊, 而非法禁錮刑期可以判7年
代價差異太大, 唔值得, 好多巴打建議私了
但點做最好呢? 小弟建議大家千祈唔好做下面嘅野

1, 唔好直接打頭
打頭會清楚睇到傷勢, 咁記者會影得好清楚
會嚇驚藍絲唔敢再打人, 為左平衡大家嘅暴力, 千祈唔好做!

2, 唔好帶漂白水
「1比99, 清潔好幫手」, 漂白水係清洗 DNA 證據嘅最好道具
放入100cc 噴瓶方便攜帶, 又易於使用, 又可以當胡椒噴劑噴狂徒隻眼
但都係我唔議嘅, 因為抹左D 犯罪者留低嘅證據, 咁克警就會搜證困難, 有違公義

3, 打完人都唔好Call 記者
散水後 Call 左記者, 報導左件事, 會嚇親班廢老藍絲, 佢地唔再出嚟打人、斬人, 發洩唔到屈埋屈埋可能會屈到生癌患絕症, 所以為左佢地健康著想, 千祈唔好Call 記者

仲有樣Optional 嘅野都唔太建議, 攞左佢個電話, download 抗爭圖片、videos同抗爭日程, 再喺佢個 WhatsApp、Facebook broadcast 出去
咁樣制造太多電子垃圾, 大家要環保、愛護地球
更加唔好放上Wechat!
萬一疑凶番大陸揼骨, 過關捉左困住十幾廿個鐘, 幾咁無辜呢?

大家都係愛護香港嘅好手足, 唔想大家出事先有咁嘅建議

大家千祈唔好咁做

打人事小 私了事大

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

依法辦事要坐監 捉人打鑊是等閒

連儂隧道好和平 出刀斬人冇人性

守護好手足 私了要做足

綁唔綁都得 打到見到豬頭骨

不要 報警拉人
試著 打到佢頭痕

保護手足靠勇武 大家一定要做到

直接打眼啦想意人都認唔到

私了唔駛好打得 手足齊心掂過乜

721

811

腳踝耳仔眼
走

私了好重要 勿當同林鳥

101只係一個都市傳說

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

報警撚害死人

鐵通打人罰兩k 不如掩左佢條J

啱呀巴打